有朋友叫我一齊做生意

其實好吸引
成本低
Return高
除左要揾人之外(死毒撚怕事
我未做過 所以唔敢開始
想知道大家做生意嘅經歷 有無啲咩係必須經歷
或者會唔會有人有興趣一齊搞

預左冇朋友做

傻啦

即係點

因為要sell?

定你講緊無人會一齊做

話你同你朋友拆伙呀

咁又無 都係問下我一唔一齊做姐

咁即係傳銷囉

成本低Return高？有錢齊齊搵？

幾年前有舊同學對我講左呢句說話
應酬左佢一陣就冇再聯絡

Btw,跟左佢上樓未？

上左無簽

因為我揾到錢佢都有利潤

唔好濟呀, 佢既收入來源就係你

你無呃到人入局, 你就冇收入架啦

而

而且？

仲未有「呢輪我都賺夠啦，想比人賺下」